知唔知點解公務員都係死毒撚？

因為公務員按本子辦事